你地笑鳩薯粉弱智，薯粉又何嘗唔係笑鳩你班永續制憲/時代革命弱智

仲要人地人數多你幾倍

Agger

笑甚麼，香港人也是弱智，星期一咪又係繼續做港奴

屌你 五毛子

比你林鄭上定薯片定梁振英，推23推國安你班友咪一樣口講反對默然接受，成堆網上勇武落到場剩企你眼望我眼